皇馬喉舌報導 C朗續約跳草裙舞已經觸怒皇馬高層

皇馬歐聯捧盃兼3連冠應該高高興興，點知就畀C朗一個搞到掃晒慶，佢由基輔賽後到返回馬德里，不停咁話要未來一周決定自己前途，唔肯收口，直情係搞寸晒皇馬個Party，西媒爆料，C朗呢啲行為觸怒晒皇馬上下，搞到大家關係非常緊張。

《馬卡報》報道，C朗扭計行為可謂不識大體，隊中好多球員都認為，續唔續約呢啲問題，實在唔適宜喺呢啲喜慶場合討論，遲啲傾都未遲，而皇馬高層班老人家亦有傳開始對C朗不滿。

連球迷都覺得C朗做錯咗，有民意調查顯示，8成網民都認為C朗喺呢個時候扭計係不合時宜，連民意都幫皇馬，呢壇C朗跳草裙舞鬧劇，到底幾時落幕？

皇馬廢老

C朗go back to Man U la diu

皇馬幫佢交左份稅項罰單，牙朗咪收口囉

決賽入唔到波冇得show 肌
係要9 up 下搶返焦點

多謝王騎每日9點開始就幫手報導c朗新聞,等我唔使上網周圍搵

15分鐘update 一次

皇馬喉舌係疤狗，係反朗，係小花迷